男人係咪全部都係視覺動物？

好想知啲男人揀女朋友個陣係睇性格定睇外在條件
：老閪都睇樣
：性格先最重要

係觸覺動物

揀樣，相處落性格冇野就去馬

你無外在美 我又點得閒睇你嘅內在美

計漏左呢樣

但我見身邊啲港女格朋友好易出pool 都a380架喇

排除整容呢樣嘢，樣係改變唔到。相反，性格可以慢慢改，又或者比自己馴服到。

結論：睇樣>睇性格

睇下啲海鮮新唔新鮮 有無蔥送

其實點都會睇左樣先
但又未必要好靚好靚先會接受
基本上過左條合格線就ok

現實其實係調番轉
性格相處落ok甚至覺得好好 樣唔差就會溝
樣行先既話會發覺好多都同理想差好遠

睇完樣會包容啲
因為靚女會比人縱慣
縱慣左 麻煩=正常

唔靚果啲又麻煩=唔正常=唔追

身邊都有朋友係正常樣 性格唔差 但就冇乜人追 可能似比人frd zone左？

比佢ig我 我想識

廢時賣佢 一陣大家眼光差得多就唔係幾好啦

認真講
好多時呢啲女 啲男既又未必敢走去識
又怕比啲女fd zone

以前中學補習識過個女仔fd
早排佢講過個同我一樣同校既女仔
又係正常樣有突 性格唔差
同埋因為我間女校圈子細 好快知佢咩人
但我都唔會夠膽走去識人

身家>波>屎窟>樣>閪窿>腿>學歷>性格

其實都係講feel, 有時靚但又唔過電，但普通樣又可能會過到電，但樣衰就一定過唔到

咁又唔會
啲女覺得正常樣果啲應該都唔會太差
不過都係講下姐 毒撚邊夠膽

唉但見到有個樣又唔靚身材又唔係正既港女frd 成日換畫 都真係黑人問號

最尾個句先係重點

毒撚都有market既 唔好咁啦！

咁有些少打扮都唔會樣衰到無人理掛

哩個都係重點，點解一d 唔靚又西嘅女都有人追，係因為佢地好易令人去approach 佢。而你所講嘅正常樣性格好，假如當有仔主動去approach佢, 又會因為怕羞吖之類而表現冷淡令人覺得無機而放棄

我覺得香港無乜樣衰嘅女仔，除左真係肥到catgirl 咁。
無醜嘅女人 只有懶嘅女人

女人夠鐘意靚仔la.

第一眼點知性格係點?

當然是看顏值

有market還有market
自己毒撚底無計
果陣自己去英國成個月
係啲hostel成日比啲鬼妹圍住玩
都唔識隨棍上
本來諗住獨遊完會大膽啲
點知翻到黎都一樣唔敢垃圾到爆

點解唔靚都好易令人approach佢我真係睇唔透啊ching

正常都係

但會有例外既睇性格先 唔係點解有d性格好好但樣衰都有仔

覆得密 例如人地覆完佢會識發大個話題
唔係yes/no/ I know that呢啲

講得好。

男女都想做馴獸師。

馴唔到咪分手囉

因為港男無自信，追個唔係幾靚嘅女仔覺得成功率大d

怕醜咋 唔係毒撚甘誇張既！

到有一日 你經歷左d嘢 就會發現樣唔代表d乜

著衫好睇都好啲
有時啲女本身已經樣衰
啲腳毛又粗又唔剃 屌拿星
我讀大埔女校見好多呢種

有d人一世都唔會改

又真係幾有道理😂😂

百貨應百客既姐 你無乜條件 咪調低對象既外在囉

不過最後都係睇下岩唔岩feel既姐 無人會唔鐘意靚既野

怕醜又驚柒
人地啲毒撚係玩模型睇動漫 一時就打下機咁
我最多玩下lol睇下波 最盡玩下fifa
平時坐係屋企睇下外國劇就算
都唔知有咩可以同啲女傾
同啲女儲火儲到可以10weeks 8weeks未睇啲snap
唔係怕醜問題 真係毒撚問題黎

但佢啲仔質素又唔係差喎

厹先係視覺動物，你認錯，男人同厹好易混淆

你睇唔透唔緊要。

佢俾到d signal等d9公埋來就得了

因為個個都以為佢有仔/有人追緊

因為佢易食？

依句真 陣間比人擺上story話厹咪pk

不過講真，男女嘅審美觀真係唔同，男人多左d 野。有d 佢唔靚但着得暴露都可能會影響左。

其實男嘅都有一大堆呢啲人

正常樣，性格唔差，但係就係唔識溝女

同女無話題，又唔太識同女仔曖昧，做朋友無問題，就係唔識點樣過朋友呢條界線

所以佢地幾恨拍拖都係會溝唔到/唔知點溝

然後就會做埋啲柒野，搞到女仔

性格＞樣

你個名

身邊都有好多呢啲男性朋友都愛莫能助

中

但有時身為女仔都唔係好識教番佢溝女

樣=入場卷，唔好太衰就得
相處先係缺定性因素～

自己收左佢啦 唔好等啲毒撚咁慘

唔收啦 感情呢啲野得一個人付出好慘架

佢條友真係唔識氹人咩？

木木獨獨 講野好直 做朋友傾心事真係好好既

同女傾計先扮木獨咋下話
有無見佢平時同啲fd點玩法

佢地男仔個堆成日打黎打去講啲野都係打下機傾下女咁

男係咁架啦 玩黎玩去都係呢啲

一追女仔就停晒手

讀咩科呀你 啲工科就正路啦

佢讀engine😂咁勁既你 btw唔係我啊！

你又讀咩科啊

死啦我聽朝上930
但唔係hall 又毫無睡意
堂GE走硬

哺乳類動物

讀公關 但唔係呢行既材料

睇一眼感覺
性格要識落先知

唔會掛
不過讀得呢啲多數幾好樣

咁做咩仲唔訓😂
聽日十點堂我都覺我會遲

訓唔著啊 讀緊依個話題就唔太想訓
你又咁快覆

啲同學都唔差啊女黎講

唉我都訓唔著

留tg介紹一兩個了解下
有無中意去旅行ge

唔洗靚但唔好樣衰到見到都反胃先啦

順眼再留意？

知道係女就得

走堂啦陣間食完早餐先再訓

可惜好多都有仔喇

樓主係暗瘡肥婆？唔好灰心 cat girl都有人要啦

唔得！我已經成日走

我既對手得翻一個

點訓得著牙
如果有住hall 我覺得可以
但我依家係九龍
陣間要入新界 我覺得都係矛可能起得到

冇咁誇張囉！咁先好奇吖嘛 因為我同啲frd都覺得男人全部都係視覺動物

睇黎ching你想擺脫毒撚格喇喎！

你唔send一兩張黎睇過 點擺脫
我文科仔無女真心橙情架

有機會既 又唔係白痴既 個個人鐘意都唔同

男女都係

vvvan9 你加吧😂

男人好撚簡單
你個樣過左佢條合格線
智商正常唔係港女格已經夠

性格正常係點？熟左d後玩下咁串男仔會唔會人比fd zone?

依我愚見 都可能會

控制唔到自己做唔到一直講d正路既話題同扮溫柔

a380 無意思架wor

唉我都係傾多兩句就會比人覺得好on9

好老實答你

樣係第一
性格係其次

50 歲以上男人點諗就唔知

你話呀

真心喎 自己都鐘意過毒撚 唔好咁啦ching

黃子華金句 – 雜誌就同女人一樣 , 冇包裝搵鬼睇你內在美咩？ (From 男親女愛)

試過自high嚇親d剛識男仔佢地都話估唔到我講呢d野

絲打 可能我地會岩channel喎😂

可以認識下

來！

樣行先

睇完樣再睇性格

反而想問女仔係咪真係唔可以主動小小

之前玩ocamp game輸左要問隔離組女仔拎電話，咁要扮合群維有去問下，跟住一個話有男朋友，另一個就扭扭擰擰搞一大輪終於比左(可能我唔岩佢地口味喇)
點知之後過一陣聽到條女話點解拎完電話咁耐都唔wts佢另一個話如果wts左比埋我個電話佢

利申：成個camp得我同個組爸咁on9輸嗰隻game，個組爸問同一條女拎左個假number

性格好難改

睇下咩環境囉

如果係行街搭訕既，一定係樣行先
因為係一個未認識即情況下
冇common friend，零資料
唯一吸引到人既就只得外貌，身材

如果係一大班人出黎，就係性格行先
因為你地之間有common friends ，要一齊活動
只要外表正常，性格平易近人
應該都吸引到人

識o既全部靚女
然後o係靚女裡面揀性格好o既

女仔通常都怕怕醜醜(?) 但佢知唔知你電話先？

最起碼要屌得落先
屌唔落乜都假

你有兩條女咁點比較
咩野優先

我以前有d 女仔朋友似係咁
都驚養唔熟 不了

Tg?

唔知拎完就Del左
屌喇，我雖然唔係好靚仔，都叫正正常常有女追，你求期作個number比我都好吖，我企係到成半粒鐘比班女笑足咁耐，臉皮幾厚都頂唔順喇

vvvan9

可能女仔怕尷尬掛 不過你拎佢地電話可能佢地港女格上身掛

Added

我靚 但冇波

我已經唔識分尷尬定港女格，我淨係知嗰刻我想搵個窿捐

唉呢啲時候焗住要拎啲女電話 真係好尷

細路仔先會覺得一定要樣>性格

邊個有錢揀邊個

樣衰肥閪性格臭

ok

性格吸引到男仔囉姐係 或者可能只係你覺得佢唔靚

樣唔靚唔緊要 就算普通樣 只要大波都可以補救翻 所以樣唔係大曬

諗到呢段片

英國實況主Greekgodx嘗試看4分鐘的女實況主剪輯，挑戰過程中完全不看女實況主的胸部。他不但嗆聲這個挑戰超簡單，還使用「眼動追蹤儀」，要證明自己的視線絕對不會停留在奶子上。

女人都會睇樣啫
利申A0柒頭

性格>>>樣

嗅覺
利申:狗公

女人咪又係睇邊個高大靚仔有錢（會講成聰明之類）去揀

識唔識放signal都係重點
我女友係大學係靚嗰堆
但比人感覺好冰冷

我呢種極厚面皮自殺式沖過去反而得左

自問冇錢冇樣冇米八
佢都係錫到我燶
小鳥依人+肯aa(重要係好比面我事後比番我，成日請野食唔成功）

香港呢個教育system訓練到啲男既唔太夠自信
如果邊一方有意都試下去馬啦

先睇樣
ok既話先深入了解
都ok既話就溝鳩

以前： 樣>性格
而家： 性格>樣

Ching你條女好好！

簡老婆一定要睇樣先行

萬一啲仔女好醜樣咪怨我一世?

點解會咁變既？

"上進心"
"聰明"

我前世應該收埋左幾百個猶太人

唔爭氣咁笑左

係 你個樣唔掂又點吸引到人

系

男友表明佢覺得外表係最重要
膠都費事俾
其實人會老會殘
長遠嚟講性格同內涵最重要
好難明咩

點解唔睇樣

動物本能都想下一代好眉好貌啲
性格好唔好其次，最起碼要帶得出街見人

咁你會有下一代，其實樣都係會影響下一代幸唔幸福
長遠睇樣先重要
唔難明啊

點都係樣先
樣過左某個位咪性格

之後性格遠遠最重要

老閪？叫我？

短暫係樣
長遠係性格
無樣好難吸引到
性格好就要相處得耐先感覺到

why not both ?

江山易改本性難移 有無聽過?

睇下揀咩囉
SP或者玩玩下既 咪揀樣囉
當免費雞 屌完就算
但如果你係想同人過人世既
咁性格重要好多
比個大波靚女你 但又港女又拜金脾氣又差
你頂唔到佢好多年

一開始識一定係樣行先
其實呢樣應該男女都通用
就算女仔搵男朋友都會揀個樣順眼嘅
不過有冇得再發展落去就會睇好多野
唔只性格仲有價值觀、共同興趣之類
同埋睇性格唔一定係指睇[好唔好]可以係睇[夾唔夾]

我都一樣

agree 我都識個女仔又港女拜金又唔靚 但個人好 sociable 啱識佢唔知佢港女格個時覺得佢個人好似好易做到朋友咁
佢都係好多仔埋身 有男朋友都仲係keep住有仔撩 我地成班frd都唔get點解會咁受歡迎
後尾聽d男仔講因為佢易approach 佢試過幾次未一齊就同人扑 有仔都會同其他人flirt 同男仔好多身體接觸 會單獨同唔係男朋友嘅仔出街 好多好多呢d嘢
所以雖然佢又港女又唔靚 都仲係有market 但d男仔真心慘 根本食唔住佢 仲要養埋勁大洗嘅佢

有冇聽過personality ？
所謂萬般才藝不及一對奶大
羅蜜歐點解會一見鍾情？真係性格好
定係朱麗葉個personality 好？

我就一定睇性格先，反正臭皮囊一副，去到咁上下就自動收皮。

我在意嚟做咩啊？等自己失望啊？

字裏行間睇得出你毒😅

又唔駛靚女嘅 不過一定要正常樣 唔好個口生到上額頭 隻耳生係下巴咁囉 之後相處落性格夾咪得囉

你掉翻轉問翻女人就答到自己

樣唔洗太出眾 普普通通就得
再睇埋性格 岩就出擊

主要都係性格同相處落舒服行先，外表通常擺最後

利申 盲

睇吓化妝品點解咁好賣
已經答咗你呢條問題

係

女人係咪全部都係視覺動物？

大埔邊有女校?

靚既話對佢性格要求會無咁嚴格
普通就要睇重性格
樣衰就sorry了
其實唔好話男仔
女仔都係咁
只係女仔多多樣野睇 (錢)

咩叫幸福先

揀靚既追唔到
揀中間既多人追
揀醜既都冇咩意思
不過hurt得我最深既反而係個樣麻麻既女仔

過電要大家個樣同lv先 差太遠 過唔到電

見識多咗 知道一個人嘅性格可以差成點 個樣好都無補於事 有好多人表面好好人內裡其實好虛偽 朋友同情侶都係 相反搵到個性格好或者夾嘅仲難

不嬲都係 正常樣 鄰家女孩先最好人溝

全部人都係視覺動物啦屌
同唔呼吸就會死一樣嘅真理

唔以貌取人同毒唔毒有咩關係？

我用咩嘅態度同目光去對待我身邊嘅人係我嘅事，又唔會搞著你，駛唔駛喺度亂咁標籤人？

認真 順眼係基本條件 唔順眼你已經唔會比機會欣賞內在啦

利申睇性格

巴打讀ust，我都想讀ust我屋企好撚近ust但最後入左shitty
入ust嘅話方便過住hall

其實男同女咪一樣，女仔望到靚仔，所謂嘅Bad boy，識都未識就話男神

外表直接影響你既社交/搵工/愛情
外表好未必會幸福,但樣衰就一定唔幸福

瞎子不是～

美麗唔會永遠～醜陋卻是永恆

男揀女：性格重要，但睇樣先
女揀一：性格重要，不過有冇錢、靚唔靚仔、高唔高大更重要。專一？食得㗎？

樣係入場劵黎，無樣你連場都入唔到

唔好話樓主係個柒頭皮

梗係睇樣啦，老閪巢撚哂皮都要咩?? ON9

loser專一有撚用咩
loser只係冇閪屌先焗住專一

又賴落男人度
你夠膽話女人唔係？

Why not both

有闆唔樣衰就ok

老閪都睇樣 同 性格先最重要 係冇衝突

一定係睇樣先，你識朋友見到啲成面瘡又油頭你都唔會想識啦

女朋友靚女性格又好點計？？？😂😂😂😂

女人咪一樣

本來就理所當然咁睇樣先嘅，但當遇到性格啱嘅，樣就唔重要咁

識讀心術咩 第一眼唔睇樣睇咩

講咩睇唔睇樣丫，都多舊魚。根本係 你識唔識玩 “戀愛”呢個 遊戲嘅問題。

你啲frd 港女格嘅溝倒仔; 唔靚嘅又溝倒仔，點解？因為佢地識得點樣用技巧去刺激 異性佔有慾/性慾。

之後佢地一發現目標對自己有興趣，就會有意無意咁去製造互相交流嘅機會或者透過 “麻煩目標幫自己做事”(eg. 小至 買零食，大至 陪伴去交收網購貨品) 去將自己融入目標生活入面。

最後襯新鮮感未消失前唧呢段時間內，暗示/明示 對方向自己表白。就係咁，又出倒pool~

如果唔識得點去玩呢個遊戲，就算你自問有幾靚都冇用，唔好話要做到上述咁chur，你連點樣去留好印象俾異性都搞唔掂，識一個異性朋友已經有困難啦。仲講乜嘢溝仔拍拖丫，咪玩啦。